war3 三國信長

想問下邊度仲有得玩？以前你kyo 玩，依家都收哂皮，有冇其他場介紹？

Ggc囉 好似仲有三國場 不過已經五 六年冇玩

vlan都仲有一兩個ser有人玩